呢個年頭仲有冇人聽電台

好似好撚老餅咁，我都唔想講嘢
[member]有冇人禮拜日會用無線電，有冇得夾一夾大家啲channel點用[/member]

d狗一樣會勾到線，到時仲裹

d狗一樣會勾到線，到時仲衰

會,聽陶傑條76有咩講